831加拿大人你唔撚係唔出黎？

當香港班兄弟行出黎擋子彈，你願唔願意出黎行兩個鐘，嗌下口號，同共產黨講，全世界都唔歡迎共產黨。

海外朋友你要諗清楚，我哋雙腳踏係自由嘅土地上，我哋更加唔應該去害怕共產黨，唔應該害怕班小粉紅嘅騷擾，更加唔應該害怕共產黨既打壓，我哋要主動出擊，追擊共產黨。

加拿大同胞，幾件事！

一、文宣。話比身邊班鬼佬知，香港人而家同邪惡嘅共產黨作戰緊。

二、遊說。游說你哋當區嘅國會議員，大選嘅候選人，問佢哋嘅立場，要佢哋將香港嘅事變成大選嘅議題。

三、捍衛加拿大精神。作為一個奉公守法嘅加拿大公民，相信加拿大嘅精神，係人權同自由。如果我地見到一啲外國勢力，入侵甚至係干涉加拿大政府，有人係宣誓入職嘅時候作出虛假嘅聲明，虛偽宣稱佢哋相信加拿大國家精神，我哋應該作出舉報。RCMP, CIC, CSIS, Local PD.

不要怕，我們是香港人。
我們無所畏懼。

831全國動員！

====================================

AUG 31
加港同行，拒絕沉默。

人大831落閘五年，香港人沒有忘記，說好了的雙普選？説好了的港人治港？説好了的高度自治？説好了的五十年不變？香港人不會忘記。

當我們的年輕人在香港擋子彈的時候，你願意勇敢走出來發聲嗎？

八月三十一日
不見，不散。
我們，不撤，不退。
加港同行，無所畏懼。
人心不死，無畏無懼。

時代革命！光復香港！
IT IS NOW OR NEVER!

Vancouver 2PM

Calgary 2:30 PM

Winnipeg 2PM

Toronto 11:30AM

Halifax 1PM

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Van撚聽日2點見

聽日2點見！

多倫多聽日Finch見！